［non-jupas] 大學會唔會通知中學校友入左u

有無巴打知道如果由hd升上u, 間大學會唔會通知中學話你位舊生入左佢哋間u？純粹好奇想知道～

唔會啦

又係嘅，個個咁通知都好多嘢做～

of coz not

唔會，學生私隱

樓主想打飛機?

好奇姐

多數係攞左獎攞左船先會通知

樓主係咪想中學表揚你？
無咁既事，HD入大學都唔係光采

唔會
你到時畢業出黎都唔會知你hd升u
除非自爆

都係嘅，無走正門咁光采

屌 讀完出嚟做嘢咪一樣
除左你自己 冇人會理你咩出身

哈哈岩呀